發達機會 將d口罩 酒精搓手液放係夾公仔機俾人夾

賭場剩係賭口罩

比支那入成部機抬撚走都似

發了

發國難財了

見到部咁嘅機 第一時間梗係打爆佢直接搶啦
仲同你慢慢夾

十倍賣上支那仲發達啦咁

一拳打爆你部機搶

Namco